Active: yes
Title: Собеседование в лабораторию 24.04.2013
Category: news
Date: 2013-04-18 00:00

Собеседование со студентами 2го курса, желающими распределиться на кафедру АСВК на один из спецсеминаров лаборатории компьютерной графики и мультимедиа состоится 24 апреля 2013, в среду, с 16-00, в к.701а (коридор лаб. КГиМ).

Желающих прийти на собеседование просьба записаться в список в таблицу:

[https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Asdirrg3NCo5dGY2LXVEbGRVdEt...](https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0Asdirrg3NCo5dGY2LXVEbGRVdEtPZ3JuZm52NnhtVUE&usp=sharing)

Этот список позволит определить, к какому времени стоит подойти на собеседование, чтобы не толпиться всем в коридоре.
